訓咗無睇 lalaland係咪oscar大贏家

聽講套野又有十九幾個提名
同埋個個港女讚好 又話咩色調好 歌好正
故事結局係神來之筆 乜乜柒柒
屌你老母 唔係好撚勁咩？
唔係講到係咩musical 既經典咩？
十幾個提名 點之得幾個獎 真係經典
訓撚醒未呀 成班柒頭港女
睇完套西片個個影評家上身
人地話long take 又話鏡頭運用好勁
你真係識睇咩 講多兩句套戲
話人唔識欣賞 藝術鑑賞能力低
唔識你 仲以為你free爛屎做影評
好啦 家陣柒咗 得個閪獎
不過唔緊要 陣間上網打幾句可惜乜乜柒柒
Oscar已死 商業片大哂

利申： 同條女睇 條女喊到九彩 我一野打佢一巴

冇睇

覺得套電影肯定係過譽

人呢

14個提名一半都攞唔到

你條女係咪左手？

吊吊見到成虫

push

好好振作

7/14

自隊一打

best picture la la land!!!!

oh wait...

笑到仆街

lalaland支持者爆晒血管

利申：我都爆左

做乜鳩笑撚死我

笑死

有份見證呢個moment真係無憾了

柒出宇宙

炒晒車

嚴格黎講moonlight都唔算最好